銀行職員如果想處理自己儲蓄啲事

應該幾時處理？
事關佢哋收工個陣銀行都閂哂

諗下份份工都要求工作經驗
咁第一次搵工點有工作經驗？

你唔知有食飯時間？

去第間銀行。俾老細知自己有幾錢正戇九。

有雞先定有蛋先

返工果陣囉
偷下雞有幾難

關門之後，出櫃台叫同事幫手做，自己唔可以掂自己户口

網上銀行